最有資格唱Beyond的歌，係梁天琦，不服來辯

原來仲有年半，辛苦了天琦